開始有好多學生經濟有困難，手足們有咩辦法幫佢地

可唔可以除左討論點幫佢地入機場之外，討論下點幫佢地！佢地入完機場，冇錢出返去，又冇錢食野，咁都要生活架，有冇咩辦法可以將物資比到真正需要既人😭😭 有啲人明明唔需要，又貪心拎多，而錢大家都好怕直接比，因為唔知係咪嗰個人真係有需天同埋冇一啲可信度高既人管，大家幫手諗下方法🙏🏽🙏🏽🙏🏽 唔止中學生，有啲大專生、大學生，發夢發到開始冇曬草落既錢，又因為發夢返唔到工，呢排咁多事，以小弟為例，成日訓唔著，好影響工作表現，遲早比人炒😂😂我都係死頂，有啲真係情緒攪到返唔到工既手足，就黎冇彈藥，大家諗下可行方法幫下佢地🙏🏽🙏🏽🥺

我比錢你 插盲自己對眼

Block得 p牌仔

你又收撚多左幾多錢啊？三毛狗

邊到影到呀？証據呢？
我話我而家屌緊你老母都得啦

( Show Blocked User - 生命是沒有意義的 )

咪理條垃圾

你好

屌你老母

得啦 伯母好好玩 fc 有相

拎喼帶食物，齊分享
約埋一齊坐的士，有返工的人畀晒錢。

大家小心P牌開post
想引好心人俾錢示威者 製造證據示威有錢收
你收皮啦垃圾P牌

Source?

你媽媽被人影到做雞喎，即係有咁多丫爸有錢收架啦，何來需要一毛呀？

根本而家有物資組已經好夠
有嘢食 有嘢飲 有時仲有車飛
你露撚晒底啦五毛

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫手義教

好歹你用廣東話留言
但係都係冇腦戇鳩仔

我貼5毛

做狗就咪撚上連登啦

衝入黎俾人屌
p牌仔俾你影撚衰哂

我比錢你
你自插眼，盲左我地每人醒多你兩舊水

屌你老母個臭閪

仲有咁多人未block條on 9既

親自落場比支水嚟 已經好足夠

我都唔想做p牌😓😓 仲要個名紅左